我一直有個迷思

動物橫町入面
小美老竇老母有冇出現過

竟然冇人覺得有唔妥

迷思唔係咁解

心裡心裡有個謎

重睇啦--

==

點睇美波偽毒出賣兄弟

算啦 大家都想追求幸福

以後信和見佢一鑊打佢一鑊

我同佢做忌

佢唔會再去信和啦

我地本土真毒前線

我唔係 我有女==

咁只有我吧

記得有一集唔知邊個同小美講：你老豆老母係cg嚟㗎咋！
小美喊住周圍搵佢地

唔係掛，咁驚嚇